正式宣佈沙翁係麵包鋪絕跡

2019年，沙翁正式人工/野外滅絕
經過5間舊式非連鎖餅鋪，一粒砂糖都見唔到

俾你講一講就好想食

某啲冰室反而仲有

凱施唔係重有

元朗幾間街坊麵包舖仲有

朗屏西鐵站下面個幾間唔見有

西九龍斜對面間茶記

馬鞍山有

佐敦有 不過裡面有藍莓醬

成個大澳都係

因為沙翁唔可以設計成中空包...為賤種賺大錢...同時因為港女怕肥通常少食(但啲咩馬卡隆就狂食)

炸咖喱牛肉包最正

00後可能連沙翁都唔知係咩

沙翁狗都唔食

好心樓主出下街

兩年前係屯門紅橋雲貴風隔離嗰間麵包店食佢一次
唔知依家仲有無

而家D麵包舖好撚ON9
正正經經整個包唔得
整腸仔包加埋D沙律醬落去唔知想點

唔好淨係行連所鋪啦

仲有日式、法式麵包店開到成行成市

自己整你最好食

去大澳食

沙翁好好食
脆卜卜外皮 加埋沙糖

屋企樓下有
成日食

同朱翁一樣

好少整得好食

九龍城有

朱翁定沙翁會絕跡先？

鮮油多加沙糖正撚過佢十萬億倍
洗乜為咗冷門野曬時間揾

泰昌有,好似9蚊加到12

利害利害

尖咀碼頭有

檀島有

A1 都有類似 重加多塊牛油落去

美孚多多仲有， 聽日買黎食先

屌你沙翁都食得落果啲不如去大快活拎包砂糖倒落口

利申 : 超鍾意食

好油
食完一個就頂唔順

食到成個口都係糖，有排抹嘴

估唔到五六年冇去面包舖 日日食快餐 已經變咗咁多

據聞沙翁d糖搞到個盆痴笠笠
要洗好煩，所以冇咩人肯整

灣仔快樂 不過收左爐 初七先啟市 明年請早

你唔講唔覺

前幾日岩岩好想食

沙翁自己整，其實唔難

樓下果間每日限定

求教學

北角間鳳城仲有得吃

食親果d都係肥仔

垃圾食物
糖無益
精製面粉又係無益
抵啦

我之前出去上堂學，同下面個做法一樣

得d舊式麵包舖先有

一次半次食你唔死的

牛頭角 有奶黃沙翁

點會唔知
細個落舊式冰室無得食會喊 不過依家都唔多想食甜

笑到gap gap聲收唔到

土瓜灣 紅豆沙翁 勁好食

大圍有

大澳果間好好食

好好食

我樓下仲有得買

搭單問荃灣果頭邊度有，行過得堆垃圾面包

早幾年係泰昌見仲有

雖然偏貴，但的確唔錯

以前最鍾意食紅豆沙翁

a1有

嗚嗚！
好驚遲下連傳統蛋撻都絕跡
明明呢啲先係最好食
新式包食屎啦！

富昌仲有啊

自膠 泰昌

成日講錯做朱翁

大澳有一間專門賣 全部即刻整好鬼正

凱施仲有

5.5算平啦下話
咖喱牛包都係呢個價

功夫多其他包不知幾多

屋企樓下仲有一間有賣

跪求舖名

咪話沙翁
賣油翁都唔知啦

琴日食完

灣仔快樂餅店有喎，北角鳳城酒家都有

泰昌唔係有咩？

其實可能有 你唔知姐， 好多都淨係朝早整

沙翁真係愈黎愈少鋪有賣

最易搵既應該係泰昌

西灣河百利冰室唔會再賣喇 去親都會食返個

個師傅太老要退休唔做又無人肯學

BTW 而家酒樓係咪好少賣蛋散？ 淋蜜糖果隻

舊式或者非連鎖見過下 但唔多

連鎖既直頭無見過

大澳嗰間熱辣辣好好味

有無人覺得食包要熱先好食
而家好多連鎖都係凍既
寧願買過老麥11蚊好過

人老左 怕肥 有都唔敢食
以前食兩個都仲得 仲要扭老母買埋朱古力味既

比樓主一提起就想食添

我屋企對面間麵包舖仲有

泰昌不了
又係得個名

大澳有 但年年加價
今日諗住去食，竟然加到12蚊

係長洲食過

係佢未紅起前係好好食

泰昌咪有

大澳嗰間即炸好撚好食

仆街 點解由細到大見過嘅沙翁都係沙糖冬甩

以前放學日日都會對返個沙翁先心息

老母成日買架喎

柯士甸有